（多圖）美琪真係好有親切感，好可愛😍😍😍

由細睇到佢大,細細個就想屌佢嫁啦

g

全世界都知你老婆好多毛

我會估佢大左大唔大波

唔係處好耐啦 細個咁得意

今次有圖

佢好似幾大波

屌你認真知定9up

好想同佢挽扑性

有b啦 隻腳又滑 真係想用條撚教訓下佢

講真同呢d女做愛一定慢慢做 唔想咁快射 希望插足成晚 訓教都插住

我可以1晚4次

多數快先會咁多次

痴撚線，咁撚淫...

唔好以己度人

我出名耐

比佢踩兩野都咪話唔過癮

對腳咁撚短都照玩腳交，可想而知佢有幾撚淫...

屌！原來冇波

我成日試